Hoofdstuk 1 Elizabeth passeerde het hoofd van de nacht in de kamer van haar zuster, en in de ochtend had het genoegen een aanvaardbaar antwoord te kunnen sturen naar de onderzoeken die zij zeer vroeg van de heer Bingley ontving door een dienstmeisje, en enige tijd daarna van de twee elegante dames die op hem wachtten zusters.
